5/27 是伏! (入黎睇一睇或者鬧下都好)

以下幾點覺得5/27 伏味濃, 大家點睇

(1) 5/27出黎, 5/27高中復課
你唔番學姐係代表咩?
日期一早SET好哂

(2) 5/27 只是國歌法
5/24 兩會討論國安法, 有原因要出黎行街街
不過5/27 只是二讀國歌法, 嚴重程度差太遠
如果要出, 點解唔星期四人大表決先出?
讓對家 "一鼓作氣, 再而衰, 三而歇" (BE WATER)

(3) 人少 = 送頭
5/24 係星期日假期, 都甘少人 (封唔到路, 由得駕水炮來來回回走)
5/27 仲要番工, 你估下會唔會有5/24既人數 (勇武好珍貴, 每次捉100仲有幾多個)
身邊D朋友之前會出, 呢兩次因為限聚令都通通唔出
最壞情況星期四表決通過佐, 都仲有幾個月先會實施條法例。
幾個月限聚令點都完啦, 選一個假期先和平遊行, 向世界表達香港人既意願啦 (再黎一個二百萬THANKS)

(4) 最重要係美帝已經好大聲話星期四如果通過, 會有強烈反應
英國都講明國安法係摧毀中英聯明聲明, 會收留BNO持有人
暫時國際就國安法既關注已經足夠, 不需要5/27再用流血引起外界關注

(5) 如果國安法表決前有激烈畫面, 更加比到位對家大造文章。
把我地打成"恐怖主義", 大條道理推國安法維護國家安全
(話不定又會有演員出黎擲汽油彈)

小小意見, 以上幾點大家都知, 我大擔推測下。 目的都係唔想見到無謂既犧牲。
參考佐沈旭輝既文章, 大家可以睇睇 (少少長, 不過分析得好好):

預佐俾人罵放負

推

幾好

同意 28重要啲

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

合理